分手兩年 重新上路

我個EX一年前已經揾到新既另一半
而我呢兩年亦有一,兩個Target有曖昧過
但始終唔敢再向前行一步
依家我下定決心要擺脫佢！

唔係

聽日一定會好天既

好似你個名咁😁

加油！

多謝你🤙🏻

畀個機會我同你走落去